[星期日摩擦力] 究竟係用老解Gear 嘅狗定係真老解？

上圖係老解新配發面具

上面係禮拜日帶刀狗

push

推

摩擦力
轉發各大傳媒

覺唔覺d老解狗好似隻隻都瘦到仆街？黑警都fit過佢地

大換血

淘寶貨

老解同狗應該已經係共用裝備
用同一班supplier
因為而家基本上大部分公司都唔敢/唔可以出口防暴裝備去香港

至於狗入面有冇老解其實問黎都多餘
國安法都黎緊，已經係一國一制
佢鐘意幾時派人落黎都得

黨軍

舊年已經轉用緊喇

Tui

個面具唔喺呢套入面 依家大部份都係用個sm 面具咋

共匪依家已經都唔洗傘醜布

國安法都來緊啦

一撚樣架wor